和平係要靠勇武同強悍爭取返嚟，而非克制

老一認同

老喜認同，俾人打就要還手

合法自衛

幫班藍絲放血

老鳳一定要認同

推

少林寺和尚都要習武啦
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

老正認同

成件事好 Symbolic，年輕人俾強權接二連三重擊，
輿論叫年輕人和諧、守法、要和平，可能嗎？

現在請問藍絲，強權暴力合理嗎？
正義之師起來反抗是必然亦必須的！

毛澤東名言：「哪𥚃有壓迫，哪𥚃就有反抗。」